有無可能改左個login email

當年用ISP email登記, 但最近好可能會改用第二間ISP, 所以可能KEEP唔返個EMAIL
可否改用第二個ISP email作會員email?

個名只係login用
set個backup mail is ok

感謝